蕭生:毓民於議會受言論免責保護下煽動青年,賤格!!

人地做唔到黃毓民就笑佢正衰仔

多謝燒山
已證實教主無辜

賤得過你個仆街仔捐廿萬俾七警？